<曱甴王地產帝國>家門不幸

李氏力場。
被譽為最強黃絲，又「黃台之瓜」、「網開一面」、又捐錢打救零售飲食業，可惜家門不幸，出左個要「殺滅曱甴」嘅員工，條友係長實樓盤公關要員，佢唔單止盲撐警、當大學生危急關頭時，仲大大聲話要殺滅「曱甴」、同鬧記者係「黑媒」，睇黎佢想連自己老闆都滅殺。
聽聞佢同d狗官一樣全家攞外國passport，正正係no stake in HK la，咁一齊幫下手推薦佢返大灣區發展！

P.S. P牌仔推唔到，麻煩幫推清算師，推到俾加拿大領事館知道
（因為絲打冇連登，所以代post）

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

廢老

比好多藍絲留言好好多
佢係你上司？

我可能知你係邊個 小心被篤灰

嘩，公關要員話傳媒係「黑媒」
呢啲咁出色嘅PR要推畀記者知

推
利申 曱甴王員工

佢把口真係好臭

推

再推

推到誠哥睇到